會吾會係全港第一粒7820x

7月下旬先有底板

版一早有了

但未派街喎

吾你老母